坤哥自認香港男神

搵自己同比比鳥，柏宇同fisherman

知唔知醜

人不要臉 天下無敵

有冇人PO返佢張ALL BACK相出黎

厚面皮

幽默呢啲野 ...

坤閪我屌你老豆

不嬲都憎周柏豪周余文樂，陳柏宇雖然算靚仔但太奀，所以坤哥是我的選擇

自抽都要屌

祝福你

坤哥就是原罪嘛，就嚟連呼吸都要屌架喇

清朝人

幾好笑

收皮啦佢

我寧願當張敬軒係男神

有時有啲咁既人都幾搞笑呀

幾時肯收皮...

坤哥又真係幾正既

啲人吹到佢自抽
抽得好笑就話啫 抽得唔好笑叫衝出黎柒

張敬軒係男神ar

歐陽振華黎

希望佢唔係真心

佢想話自己係gay姐 關咩同男神比?

佢擺明假膠，你估佢平時唔會上網睇啲人點講佢咩，佢玩下啫

不過佢冇乜腦係真
如果佢假膠加啲emoji 成個feel就差好遠

收番埋枝槍先啦

戇鳩當有趣

拍蠔其實填詞果啲邊方面都唔差嘅 費沙洛文打波又勁
坤？ 唔撚知

坤哥有作曲喎

吳毒坤

只有岑小姐嘰老公先擁有男神呢個名

坤哥贏個樣

沙皮狗咁款都男神 許廷鏗靚仔過佢

stop making....

坤哥